［突發］中方宣布制裁美國

12月2日，外交部發言人華春瑩宣佈：

日前，美方不顧中方堅決反對，執意將所謂「香港人權與民主法案」簽署成法，這嚴重違反國際法和國際關係基本准則，嚴重干涉中國內政，中方已就此表明堅決態度。

針對美方無理行為，中國政府決定自即日起暫停審批美軍艦機赴港休整的申請，同時對「美國國家民主基金會」、「美國國際事務民主協會」、「美國國際共和研究所」、「人權觀察」、「自由之家」等在香港修例風波中表現惡劣的非政府組織實施制裁。

中方敦促美方糾正錯誤，停止任何插手香港事務、干涉中國內政的言行，中方將根據形勢發展採取進一步必要行動，堅定捍衛香港穩定繁榮，堅定捍衛國家主權、安全、發展利益。

有記者提問，中方為何對美國有關非政府組織進行制裁？對此，華春瑩表示：

大量事實和證據表明，有關非政府組織通過各種方式支持反中亂港分子，極力教唆他們從事極端暴力犯罪行為，煽動「港獨」分裂活動，對當前香港亂局負有重大責任。這些組織理應受到制裁，必須付出應有代價。

下星期黎明行動見

大陸係咪真係覺得自己好撚勁

咁姐係點

吠兩聲姐

好驚呀！！！

個法案兩院通過侵侵簽署wo 唔夠膽直接斷交 走去制裁啲智庫機構 又講到好威威咁？

diu! 咁乍下馬? 我以為唔俾 iPhone 入境添 diu 你!

請問姐係制裁左D咩?

姐係ban 哂有關人權/自由既野間接話俾世界聽中國同香港都唔需要亦唔會有人權同自由

好呀，支那愈反擊，美國關稅愈甘、後加更多好戲

收番隻熊貓仲勁過呢d反制

Dllm
我除晒褲睇你點制裁
你比d咁嘅野我睇

唔俾軍艦來
即係懲罰緊灣仔區啲酒吧

睇左幾次諗住話有咩咁把炮大件事
屌 原來係唔比人地架艦停泊香港

我想問唔比美軍停泊。。。
美軍死都要停你可以點阻佢？

DLLM 邊忽係制裁緊美國政府？

炒曬機

唔去香港咪去台灣囉

之後又嬲豬日日口交

美軍冇得落灣仔食賓賓會唔會成立軍政府

咁嗰啲孔子學院呢？
成間學院都係間碟學院黎
仲輸出惡劣文化

即係唔俾外國組織黎香港監察，準備鎖港啦

中國又贏

挑.gif

到時玩野去台南
就開心了

唔俾軍艦黎 又黎減敵1血 自傷1萬
咁高成本既制裁真係笑撚到肚痛

Sir No way

灣仔酒吧會唔會暴動？

罰港女無大大條jj塞到個閪窿滿滿

咁係會犠牲香港零售業同家禽業嘅生意

更加突顯到中共冇乜劍可以亮...

唔宣布都一直制裁緊非紅底NGO㗎啦

咁姐係制裁左d咩

呢d NGO 已經一向唔可以係大陸活動啦

好嬲
咁制裁美國佬 即係算點先

痴線，咁玩晒啦

即係點制裁？

證據呢？？？？？
俾1%嚟睇下

翻睇幾次都唔明制裁咗D咩

哈哈哈

侵亮劍
佢又亮
點知自己亮支牙籤

美軍唔黎香港咪去台灣lor

代表美國的公司apple 完全無任何制裁🤣

原來係屈美國煽動香港人反共

究竟做左乜？
人地要怕你中國d乜

收到風侵侵驚到打左個尿震

熊貓鬆一口氣

口口聲聲話要懲罰
之前打下手板仔就算數

閉關鎖国啦dllm

Long Live the Trump

好撚嘔心

之前都試過唔俾停。有制裁同冇制裁咪又係一撚樣。

唔通唔泊香港會餓死班美軍咩⋯⋯

美軍冇得泊香港，迫去台灣

八國聯軍2.0

快手踼走班中國狗返中國

有冇諗過隻熊貓咩感受

又下星期

根本係制裁緊隻熊貓

我睇唔到任何嘅行動囉

我都見到呢點。又要威，又要戴頭盔。制裁啲非政府部門，真係嚇撚死。

夠薑就制裁美國政府官員進入中國境內～

有冇人講下係咪要驚

好似之前一早已經唔俾泊香港

連要驚係邊個位都搵唔到

次次都唔俾link

大戰在即

嘩，好勁的制裁

美帝軍艦唯有泊臺灣左營

已經笑左

快啲支爆 我等唔切

班狗官會出黎講兩句卸責比示威者架喇
手足記得mark低兼fc清楚邊間係黃吧

Push

美國快D反制裁

超低能勁攪笑

針對美方無理行為，中國政府決定自即日起暫停審批美軍艦機赴港休整的申請，同時對「美國國家民主基金會」、「美國國際事務民主協會」、「美國國際共和研究所」、「人權觀察」、「自由之家」等在香港修例風波中表現惡劣的非政府組織實施制裁。

我以爲停美國簽証添

不得了 估唔到咁絕 美國應該立即反制

人地美國內政關中國咩事

允許軍艦入港係咪寫係中英聯合聲明入面?

總之就口up up 咁講制裁啦

What

其實提得港獨最多根本係支那

佢自己的話的確係

好弱雞

全部都係 NGO

NGO

精神自慰法

大量事實和證據表明

where?

哦~

所以制裁左d咩
睇唔明

R痕都唔撚夠喎 俾啲力好冇

既然對家比彈藥 大家識做喇 有咁大幫佢吹咁大 最好升溫到nba 事件咁

制裁NGO係咪即係制裁無國界醫生、宣明會、樂施會個堆嘢？係就好呀

原來on9真係無極限。

唔比美國佬用 wechat

直接斷交啦

陳同佳真係西尻利

大量證據 拎出黎未 個問題咪就係你唔撚回應訴求 幾時有講港獨

制裁埋d 濕尻會 美國驚都未驚過

放篤屁就以為自己好撚巴閉

又搬石頭

笑埋右

即係催促浸浸快啲出製裁名單，中共好心急。

ok

實際影響為0
衰過收熊貓

收左隻熊貓先

Do not underestimate anyone!
Be prudent !!

諗爆頭終於諗到有咩制裁

正

中國用狗頭emoji既好似係玩曲線

我真係好嬲!美帝咁衰點可能只係制裁佢幾個組織起碼要趕哂所有美國公司出香港啦！

無國界醫生都制裁呀唔該

佢地覺得呢d機構出錢
仲有遊行既外國人係指揮

唔入香港 咁咪係南海企下囉

仲有信公眾號呀

係 大陸佬不嬲都自信爆棚但又唔知自己柒撚檬檬

亮劍了

"大量事實和證據表明，有關非政府組織通過各種方式支持反中亂港分子"
係咪睇左啲藍屍互傳既流料

屌！仲記得話係廢紙！

個制裁笑到肚痛

黎係bonus
呢條街不嬲都唔係靠水兵搵食

Who?

唔俾上面啲機構入境同唔俾美軍艦入港補充

睇極都唔知制裁左d乜

等咁耐，得啖笑

美國：所有中國留學生取消visa

大乜撚陸姐。中國。

會唔會係唔審批
改做唔洗審批直接比入

制裁NGO真係聞所未聞, 仲要唔知佢制裁D咩
美國軍艦照泊啦, 驚閪佢咩, 話要緊急停修你咬我食?

去台灣仲激死佢地

係咪開始 攬炒

仲有搵食的女

美國翌日宣布
停止出售豬肉到支那
支那人決定食草抗議

制裁香港多啲喎，蘭貴芳又少咗生意。
邊個真係為香港一目了然

口天使華春瑩
夠膽制裁迪士尼同蘋果先吠啦

仲要自己信嗰下好野

點解中國可以跨過香港制裁？
一國兩制？

標題

內文

咁至少美國可以立硬心腸制裁港共官員同狗隊

中国口交部：汪！汪汪！！

快d反擊啦
多d嚟密d手
我哋大把彈藥可以打

姐係咩代價 講咁多野都講唔出咩野制裁

仲有搖一搖啊

港女梗係識食啦！唔通搵你條賓州仔咩

個制裁內容就係對某啲基金實施制裁…

咁即係點呀？講咗啲咩？

笑到仆街

支那出招了！好撚驚呀

wfc

高智個班唔知，但係普通人真係日日 :國家強大了/跟着國家走/美帝。

老豆睇佢大陸舊同學/親戚成日都打飛機，反共派都日日國家強大。

關稅要再添啲先

港女少左個食洋腸機會

軍艦可以去台灣停

其實制裁左d咩

皇爺發爛渣係柯尿

因台灣真係有CIA 篤暴條向乜，所以嬲嬲豬又攪唔到台灣

講咗咁耐仲於亮劍

人權觀察都制裁主動承認中國冇人權

姐係點制裁？

嘩嚇死人咩

哇屌 好撚驚呀

屌 班支那閪真係唔識架喎
仲信有港獨
五大訴求係咩都未知
又話有證據關美國事
又到今日都仲未攞到出嚟

Btw呀春瑩姐喺美國啲資產依家點
俾美國凍結咗定係已經奉獻咗俾黨用嚟打貿易戰

等美國反制全部中國官員唔比入境

我睇標題禁入黎之前已經笑左

笑死，又話一國兩制，憑咩代表香港制裁呀

終蟈？

有冇諗過美國唔係好想擺隻船係到

篤暴條向乜
唔明

呢張其實係侵侵串緊rubio

美國面臨亡國危機了。相信特朗普會投降了。

民主法案加辣未

其實呢招冇得輸。

一來中共軍艦去唔到關島，二來中共根本就冇人權組織。美方完全冇得反制。

制裁緊香港多啲

支国或會成為最後贏家

唔泊香港可以泊台灣或者其他南海國家

夠唔夠力啊，咪又係得個吹字🙈

其實係咩事？

嚇死人啦, 一次過禁咗多NGO
人唔笑狗都吠啦

Btw, 呢啲NGO幫咗啲咩

吠左兩聲

攬炒啦

驚到瀨到成條褲都係啦

自己ban曬啲人權自由相關組織

係啊! 細佬嚴重失禁啊

不如禁用iphone.... 可能全國暴動....

過兩日又話美國知道錯嗽...

幾時禁制美國人用alipay, wechatpay?

禁止美國境內 使用微博 支付寶 同埋抖音
再嘈拆埋上海迪士尼

唔好淨係聽一個人講咩，最好睇埋佢做乜野！

好呀好呀

民主黨收唔少美國國家民主基金會

习太好似都係用iPhone?

Noted with no thanks!

咪唔用崑崙銀行囉

人制裁你制裁
制裁到唔知做乜柒

重慶大廈咖哩好好食

咁未去台灣泊囉

淨係用華為晶片囉

點樣引伸出嚟

點樣制裁法？

斷交先再講喇

點解唔制裁埋香港

似係口交完鬧兩句美國，再打自己一巴
手板仔都唔敢打，怨婦瑩。

好睇，可以食花生。

来自 习近平的iPhone 11 Pro Max

mola mola 點夠佢玩

支那：今次仲唔嚇到美國賴尿
美國表面：嘩
美國心諗：做乜9

正式由香港Vs中共
升到美國Vs中共
下一步就係世界Vs中共

今鋪一係贏
一係全世界輸比中共

人權法咪一尻樣 兩邊都係口交部

斷交，然後馬上派黑警充當先遣部隊進攻關島夏威夷，之後劍指華盛頓，偉大嘅中華民族復興指日可待也。

已經開始收緊支那學生visa 9月個時支那學生屌曬鬼話唔畀佢地入境

係唔係一日吹雞就吹到？
無人出唔好又無度講咩運動已完阿唔該

直接永久泊台灣.

台灣表示多謝支那制裁美國

制裁人權組織

真係on9無極限

到依家都唔明我地要咩
從來都沒話要港獨過..原來口交部智商同藍屍一9樣

乜鳩制裁黎

我心諗

想制裁美國政府
但係走左去制裁美國既非政府機構
中間係咩思維?

但鬼妹搵我

篤爆向心呢條國產00柒

根本就係自卑所以自大

即係制裁左d咩

哈哈

爽死了

文宣方向

得隻撚屌漏水遼寧號，係咪驚唔夠打？

咁咪泊台灣囉

又要嬲豬
又唔敢堅制裁

扮撒驕

NGO都唔係自己人 要bam咪bam到夠囉lol

就咁架咋?

正式進入鎖國之路 不是能回頭了

美軍冇得嚟香港食女

Connect灣仔班賓賓泰國印印同酒吧
搞到佢地無哂生意

快D要求所有人回中國,把所有美國資產賣掉,一定要美帝明白無中國唔得

呀，好撚驚驚呀

好L勁啊

劍已亮 但係又避重就輕

估到啦，洽唔到人，
打自己個仔俾你睇。

果d機構做過d咩聽都無聽過

你俾佢打下飛機爽下先

同個中年女人話飛左個老公會過得好好一樣

最多咪敢禁gphone

咱們偉大嘅祖國一定要攞返樽鹽

笑話一則

有姿勢、冇實際，快撚啲同美國斷交啦屌

美國快d 將363,000 留學生註銷visa遣返中國啦

大陸做得出嘅都做晒啦，PRU咩DENT丫
仲自欺欺人

好想睇佢果啲所謂既事實與證據證明美國幫助香港進行分裂活動

痴線㗎好驚啊

佢係特登降低自己智商去相信自己好勁

美國一聽到嚇到屎已賴

講句制裁NGO已經high成咁
遲D 出兵咪

人地制裁你d政府官員
你制裁人地d非政府機構

搞NGO嚟反制美國政府？

制裁

姐係咩

唔俾戰艦停泊目的係想香港旅遊業進一步受損，人哋唔嚟泊好閒啫

哦

？

叻叻豬喎

禁止佢地用淘寶

取消香港獨立關稅 應該幾ok

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

呢啲組織一向都唔可以係中國運作架啦
軍艦更加笑死人，似制裁蘭桂坊多過美國

人唔笑
狗都吠

制裁人權組織 我屌你老母咩料係咪痴撚左

突破盲點

根據柒到盡頭便是型嘅理論 自卑到盡頭就係自大

制裁呢啲有咩用

on9

其實依家係咪連中共啲高層已經將自己個腦洗埋

亮劍

點知又短又不舉
臘腸就係臘腸

笑左啦

幾時制裁 中國人唔會用美國野 ？
唔去美國

打啦好悶啊

無人覺得大陸係以德報怨

要反制你其實大把橋啦,
淨係玩債都有排玩

冤冤相報何時了

大陸有人捐錢的嗎？

蚛蟈都真係就快終國

唔係驚唔驚
問題係人地跟本無做錯到
蚛蟈同林鄭一撚樣全世界都做錯
係佢無錯

支那亮劍
美國哭了

到底係點制裁呀即係？？

夾硬停就正

下... 嚇鳩死咩

佢會係後面跟住美國佬, 跟到人地走就止

push

反制你個反制

美帝毫無還手之力

因為中方冇「非政府組織」

點制裁呢 具體d講下

抄佢牌 罰佢450億

開始燒得起了

美軍去台灣泊岸

唔做下樣5毛狗好難做

up

屌，開戰未呀？
我要做fallout生還者呀
我要拎住午餐肉屌女呀

係講緊唔好再搞黎明塞鐵塞路行動
可以自己起我底俾人屌下

btw 佢制裁關行動咩事
支那制裁wfc

區選之後，好似民建聯處處同政府作對，佢地先係亂港分子喎。

向太

依啲制裁 不如你唔比 frozen 2 上映

我諗威力仲大

睇吓你做到乜鳩

啲人肯出先算🤦‍♂️

制裁左呢d 組織之後， 香港繼續有示威又會賴邊個呢

有身之年見證ww3

唔比美軍軍艦黎，係制裁蘭桂坊多D

又可以停止供應零件比華為

好撚驚

係

rubio有次做緊電視直播時候，句野講講到一半嗰下忍唔住，就去搵支樽裝水飲水，

侵侵係到扮Rubio

其實只係一單笑料，just for fun

中國又赢

BAM撚左大陸D留學生VISA就正

支那終於指明係邊啲外國勢力

民主基金會好似係國立

嘩

得過笑字

話比同胞知，有做野

D口水味好重

唔黎香港，咪泊10架8架航母係台灣囉

快撚d 禁蘋果喇

講來講去都離唔開「港獨」

禁nba同iphone未

真係巧京京呀

今次老閪都支持中共
睇你表演 一個打8國

noted

盛智文已成condom

又帶風向,講撚咗唔做仲黎

同問，睇完都唔明佢制裁左乜野

點制裁？？？？？？？

係 Uncle Sam 呀

極端暴力行為槍都冇支
仲有制裁嘅全部都係啲人權、民主、自由嘅機構
真係笑而不語

睇落去好似好猛料
唔知係點執行啦

唔撚明即係要點制裁 灣仔酒店啲老細集體出黎屌晒你老母添呀真係

過得好好 係無錢駛姐

我係米要驚架中共

聯軍 2020 年尾 或 2021 到

支那係咪傻架
陣間游到去台灣整
你班支那boy咪仲頭痕

「祖國好勁啊，美國要跪啦，香港要收皮啦」o
有幾多支那人會咁諗？

連可以取締既香港都唔敢膽出兵
沒種就沒種啦，仲呃支那人話自己大量

大量事實和證據表明，有關非政府組織通過各種方式...煽動「港獨」分裂活動

啲事實同證據邊度黎

凶狠地用言語制裁
即係得個講字

玩滲透玩到以為全世界都係咁做？

唔俾香港停軍艦(USA)+制裁NGO

係囉 應該禁用 iPhone 先好睇

文宣好方向呀

仲有啲熊貓呢? 收返晒未呀?
仲唔嚇到侵侵賴屎

制裁咗一堆酒吧

有啲咩制裁？ 禁止佢哋用淘寶？

可以做文宣

收皮啦 垃圾都學人宣布制裁
知唔知醜啊

大洋腸vs迷你臘腸

笑撚左以為有咩絕招 竟然制裁d聽都未聽過既野

快撚d打三戰

笑4

閱

我真係好撚驚呀
你呢

咪再搞呢d強迫人擺工野啦

佢係制裁老蘭同灣仔d酒吧，邊忽制裁左美國
仲有果d NED、HRW 點制裁？捉人去洗頭？咪試下囉
唔會以為美國係加拿大

一開始仲見到好多屌嘅言論，問點樣算制裁，中國太垃圾，抵比美國蝦，之後比人刪曬，得翻d洗太平地嘅

耿爽呢

條底褲都亮埋都攞唔出啲乜嚟制裁人

收多幾隻熊貓

證據呢？

口交部發言人：「我個口就係證據」

你地打啦
好悶呀

制裁Microsoft

出動港共精英警犬圍捕

堆NGO聽都未聽過

強烈譴責

有種就搞美商美企丫笨 搞NGO把撚

垃撚圾

咁美軍又唔會好似中共咁無賴嘅我估
雖然都wfc

比大陸制裁會有咩後果

呃人嘅最高境界係連自己都呃埋

又想重演小鷹號個單柒事?

最後結果直係？

其實成篇野都無講，會唔會係禁佢地入境香港要讉返佢地返美國？

姐係點

幫手簽呀

好,大國風範

制裁蘭桂坊

人地仲有del左美領個微博，好威架!無左微博真係會死

屌

閱。

美方表示好驚驚

大家睇下咩叫極權政府啦
制裁人道機構咩玩法呢架
曱平有本事放上聯合國傾
又要做強國 又唔國際化

軍閥統治下嘅香港
倒退左一整個世紀

香港人從無對唔住中國人
從返清抗日水災六四等等
香港人總為中華民族付出
但今日既中共政府為香港
做過乜嘢丫香港欠中國人
乜嘢丫又要利用香港穩錢
又怕失去又唔了解香港人
無左香港人既香港只不過
係一個海島無自由既漁村

唔係九號開始咩？

九號係升級但冇話係黎明行動囉
七傷拳唔係講好唔搞咩

好驚
點算呀

屌你老母真傻定假傻

大陸百度應該成地精

同啲小學雞話切然後切手指甲有乜分別

除左軍艦之外 乜入境支拿可以管香港架咩？
又曲線證明一國兩制係呃9人呀？

隻熊貓表示好彩唧

Attention seeker
即係廢

That’s all?

熊貓呢？

（區議做野，五大訴求不是口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

係咪要驚架？

好撚失望

😢

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

好睇囉

又黎帶風向
你破壞黨鐵威力仲勁過黎明

已經亮左劍啦??

支那人唔用外國貨，得咩????

俾啲力水直接斷交啦屌你老母

又話制裁參議員嘅

大llm陸 中國就中國 支那就支那

嘩，打撚死人咩...

好驚呀

下？罸咗啦？

台灣: this way sir

我諗侵侵而家驚撚到鳩都縮埋啦係咪先？

一隻畜牲收成億億聲借用費，你話呢

參議員都冇資產喺中國

係Trump簽人權法,唔制裁佢?

哇！真係嚇到我滕滕震呀！diu快d 叫返d 小粉紅返去祖蟈嘅懷抱先啦

仆行喇，亮劍

繼續放嘴炮 佢撚夠膽反制裁咩

帶風向？

斷佢老母咩，比人星完兩巴咪又係焗住買大豆

借頭借路bam人權組織

有冇諗過美帝只要對外宣佈香港係暴動地區 , 即時撤離所有美帝僑民+大使官職員
之後夾硬派架戰艦黎接人
港共可以點拆

唔敢直接話制裁美國政府

泊台灣 蟈激到吐血

超 講真我地又唔係百份百依賴或者信任美國佬
借美國佬收支那皮之嘛 反制裁仲好 美國再認真啲搞支那
（反正美國佬被支那搞 我地都唔會流一滴眼淚）

btw支爆指日可待

哦。原來喺咁。
重以爲制裁美國豬肉添
重以爲制裁美國qualcomm 芯片添
重以為制裁美國androidOS
重以為制裁美國intel芯片添
重以為制裁美國apple添
。。。。。
不能盡錄

喂 大佬呀 唔好再呃自己好冇
係777同狗搞到香港咁 你搞9外國NGO係冇用架
唔好自己講完大話再自己中個頭落去好冇

仲有咩[中國政府決定自即日起暫停審批美軍艦機赴港休整的申請]
8月時有軍艦2次想黎都俾你拒絕左啦 仲UP乜9
暗地裹唔批 變明著來唔批 有意思嗎?

無美艦無外匯。
中方：暫緩美艦停舶香港
美艦：特朗普是習總best friend.
中方：堅决反對人權法.
美艦拿出一大堆美金，說：這樣我們唯有停舶台灣.
中方：取消暫緩美艦停舶香港，再加熱烈歡迎.免停舶費用.

我估...
揾人喺岸邊表演摺被？

我都想呀

陣間美國去高雄port call就好笑

ngo果part唔明 到底制裁d咩

屌笑到我

淘寶賣咁多iPhone周邊配件
夠膽禁一齊攬炒囉

泊台灣囉
直接起個軍事碼頭都仲得

暫停審批美軍艦機赴港，即喺香港賺少成億，咁都叫反制？

無牙老虎，變左老鼠。

美軍先唔會咁犯賤咁 cheap

同埋好多年前，好似仲係小鷹號年代。美國想成枝艦隊泊港補給，唔記得係避風定感恩節。支那因為之前一 d on9政治嘢，九七後第一次唔批准，後來又批。

美軍點會受依種玩嘢，即時北上返日本，咁平時會繞過台灣海峽水域，今次係專登，專登係台灣海峽水域中線行上去，沿途熄晒雷達。跟住，解放軍同台灣國軍雷達完全 detect 唔到成枝艦隊，唔係一架航母。兩邊都知道佢係海峽中線，但搵唔到佢。即係話要突襲你，易如反掌。

自此之後支那完全唔敢再玩嘢唔俾美軍停泊香港，可能依家支那雷達 upgraded，可以 detect了，底氣足，唔怕了。反正印度幾個月前都話普通雷達都detect 到J20，航母咁大，無問題喇。

禁止土共所有黨員唔去美國消費， 我裸跑維園10圈。

眾NGO:我地有試過係大陸活動過咩?

哂氣啦 好快美國就會出手搞死中國！

最少可以令中國明年經濟倒退

Dllm
仲港乜撚野獨啊

大把地方停喇 一句唔該去左北韓停咪仲落你支那面

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

唔比戰艦黎都算制裁
好似6月開始已經唔比人入,現在一直做緊事更強語氣繼續做

係咪要驚？